是靚甜 連珍香 芋泥球

基隆最出名既傳統餅店
入面最出名既芋泥球
專登買完去正濱漁港睇住風景食

拉

印仔隻手

手

印仔係肥仔？

好明顯係

是
200kg

隻淫手

d淫指
J撚到我出血

印度豬手

是

樓主有肺炎

good eat?

很好味
芋泥濕潤得黎一啲都唔漏

有無食菊姐豬肺豬腸 又平又多又好食

好撚想食
台灣好多芋泥野好正

是 我最愛芋頭紫著抹茶

無
食唔落了

正